如果建制派支持派錢 我一定叫晒識既人投建制

反正垃圾會都冇用
不如我拎多少少錢洗好過
最好退埋稅

理性討論

轉頭掠返你一頸血

你幾時有錯覺販民唔會掠你？

派一次咁少

起碼學澳門咁

你覺得香港既政治環境仲有得救？
不如拎番少少錢自己洗好過

Push到派錢

退稅加派錢會轉投建制

派錢好啊, 真正共享經濟發展成果

Aggar

同意